跪地求各位意見，關於睇野（雙眼）突然有黑色一達

上星期試過一次，2隻眼同時係局部地方睇野黑左一達（試哂左右眼，係2隻眼同時出現），但10分鐘之後又正常返⋯⋯到而家都未出現第2次。

想問應該睇眼科 定 去急症室好？

非專業意見
可能眼出事，例如視網膜脫落
又可能腦出事，壓到視覺神經

儘快睇醫生！咩途徑都冇所謂

我都係諗呢2個可能性。
諗住去做眼檢先，大家有冇推薦

睇急症啦 應該會照腦同照眼 等醫生轉介專科